世界是沒有耶穌

有冇人可以講下

如果關愛座咁on9

如果我坐咗落，死都唔讓座

係咪最好?

到最後你真係死左係上帝既安排

錯既唔係關愛座，係人扭曲左關愛在價值觀，變批鬥座

香港人真係係原罪

有冇耶穌關愛座都係on9